覺唔覺得呢排好多中年人著superdry

佢地真係咪dry?

放錯台，sor

好過著aape啦 老mk係最on9生物

loser

柒牌
果d 以為自己好撚型果d 反領中坑專用牌子
件件都大大隻字印個牌子上身
柒撚到

superdry同newbarlun都係老mk成日著個d黎

Superdry我初初以為係啲功能性既野黎

扮後生
不過見人著始祖雀堅係型